{
  "Options.SECTION[Platter.Platter.PlatterMod]": "플래터",
  "Options.INPUT_MAP[Platter.Platter.PlatterMod]": "플래터",
  "Options.TAB[Platter.Platter.PlatterMod.GeneralTab]": "일반 사항",
  "Options.TAB[Platter.Platter.PlatterMod.KeybindingsTab]": "키 설정",
  "Options.TAB[Platter.Platter.PlatterMod.AdvancedTab]": "고급",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.KeybindingsGroup]": "키보드",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.MousebindingsGroup]": "마우스",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.UninstallGroup]": "제거",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.AboutGroup]": "소개",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.GeneralGroup]": "일반 사항",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.AdvancedGroup]": "고급",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.EnableOverlayForTools]": "키 도구를 위한 자동 구획 활성화",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.EnableOverlayForTools]": "활성화되면 네트워크 도구와 같은 주요 바닐라 도구를 사용할 때 구획 붙이기가 표시됩니다.",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "모든 구획 셀 삭제",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "맵의 모든 구획 셀을 영구 삭제합니다. 바닐라 존 그리드에 속하지 않은 건물은 보호 모드가 없을 경우 제거됩니다.",
  "Options.WARNING[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "경고: 이 저장 공간에서 모든 구획 셀을 영구적으로 제거하시겠습니까?",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveIcons]": "단독 아이콘 제거",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveIcons]": "지도에서 남겨진 단독 아이콘 엔티티를 제거합니다.",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterToggleRender/binding]": "\"구획 셀 붙이기\" 전환",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleRender]": "\"구획 셀 붙이기\" 전환",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleRender]": "구획 셀 붙이기 렌더링을 켜거나 끌 수 있는 바로 가기입니다.",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterDepthScrollAction]": "구획 셀 길이 증가/감소",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterDepthScrollAction/binding]": "구획 셀 길이 증가/감소",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterDepthScrollAction]": "구획 셀 길이 증가/감소 바로가기",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/BlockDepthAction]": "구획 셀 길이 증가/감소",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterWidthScrollAction]": "구획 셀 너비 증가/감소",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterWidthScrollAction/binding]": "구획 셀 너비 증가/감소",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterWidthScrollAction]": "구획 셀 들의 길이 증가/감소 바로가기",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/BlockWidthAction]": "구획 셀 너비 증가/감소",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterSetbackScrollAction]": "도로에서 띄우기 증가/감소",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterSetbackScrollAction/binding]": "도로에서 띄우기 증가/감소",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterSetbackScrollAction]": "구획 셀들을 띄우기 증가/감소 바로가기.",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/SetbackAction]": "띄우기 증가/감소",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterToggleSpawn/binding]": "\"구획 셀 스폰 허용\" 전환",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleSpawn]": "\"구획 셀 스폰 허용\" 전환",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleSpawn]": "구획 셀에 건물을 지을수 있도록 허용 전환 바로가기.",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterOpenPanel/binding]": "플래터 패널 열기",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterOpenPanel]": "플래터 패널 열기",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterOpenPanel]": "플래터 패널 열기 바로가기.",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Version]": "버전",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.InformationalVersion]": "정보 버전",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Credits]": "",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Github]": "GitHub",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Github]": "Opens a browser window to https://github.com/lucarager/CS2-Platter",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Discord]": "Discord",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.ResetTutorial]": "튜토리얼 초기화",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.ResetTutorial]": "튜토리얼 초기화",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Discord]": "Opens link to join the CS:2 Modding Discord",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectParcel": "연결된 구획 셀 검사",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectBuilding": "연결된 건물 검사",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectRoad": "연결된 도로 검사",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ToolMode": "도구 모드",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ViewLayers": "레이어 보기",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Prezoning": "사전 구역",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelControls": "구획 셀 콘트롤",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.RenderParcels": "항상 구획 셀 오버레이를 표시",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.AllowSpawn": "구획 셀에 건물 생성 허용",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.SnapMode": "스냅핑",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.SnapSpacing": "도로에서 띄우기",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelWidth": "구획 셀 너비",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelDepth": "구획 셀 길이",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Search": "검색",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Category": "분류",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.AssetPacks": "애셋 팩",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Changelog": "변경 사항 보기",
  "PlatterMod.UI.Label.ParcelSizeUnit": "셀",
  "PlatterMod.UI.Label.NewUpdatesAvailable": "(새 업데이트)",
  "PlatterMod.UI.Label.NoZoneMatchesFilter": "필터와 일치 하는 구역 없음",
  "PlatterMod.UI.Button.CreateParcelFromZone": "이 구역으로 구획 셀 만들기",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectParcel": "구획 셀 검사",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectBuilding": "건물 검사",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectRoad": "도로 검사",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.PlopMode": "프롭 모드",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.RoadPlatMode": "도로 플래팅 모드는 개발중 입니다.계속 지켜봐 주세요!",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeNone": "스냅 없음",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeZoneSide": "바닐라 존 그리드의 측면으로 스냅하기",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeRoadSide": "도로 옆으로 스냅하기",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeParcelEdge": "구획 셀 스냅",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeParcelFrontAlign": "구획 셀 모서리 스냅",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeAll": "모든 스냅 모드 활성화",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingIncrease": "띄우기 증가",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingDecrease": "띄우기 감소",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingAmount": "Setback between road and parcel",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthIncrease": "구획 셀 너비 증가",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthDecrease": "구획 셀 너비 감소",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthNumber": "구획 셀 너비",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthIncrease": "구획 셀 길이 증가",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthDecrease": "구획 셀 길이 감소",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthNumber": "구획 셀 길이",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ToggleRenderParcels": "구획 셀 오버레이 전환",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ToggleAllowSpawn": "건물이 구획 셀에 스폰 되도록 전환하기",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowZonbes": "건물이 구획 셀에 스폰 되도록 전환하기",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowZones": "바닐라 그리드 표시",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowContourLines": "등고선 표시",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCount": "[전면] {COUNT}는 선택된 구역 내 {X}x{Y} 앞 건물을 사용할 수 있습니다.",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCountWarning": "[전면] 선택된 구역에는 {X}x{Y} 건물이 없습니다. 이 구획에는 더 작은 건물들이 생길 수 있습니다.",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCornerCount": "[코너] {COUNT}는 선택된 구역에 있는 {X}x{Y} 앞 건물을 사용할 수 있습니다.",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCornerCountWarning": "[코너] 선택된 구역에 {X}x{Y} 코너 건물이 없습니다.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Title": "플레터를 설치해 주셔서 감사합니다!",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Subtitle": "시작하기 위한 간단한 소개입니다",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial1.Title": "플래터가 게임에 \"구획 셀\"을 추가합니다",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial1.Text": "구역 도구 모음의 __Platter tab__ 통해 구획 셀에 액세스합니다 __(CTRL+P)__.\n구획 셀을 집어서 내려놓기.\n\n바닐라 그리드 — 막을 필요 없이, 그 위에 바로 구획 셀을 배치하면 됩니다.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial2.Title": "구획 셀 옵션",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial2.Text": "__Pre-Zone__을 선택하면 구획 셀이 자동으로 구역 지정되며, 구역/크기 조합 정보를 확인할 수 있습니다.\nscrollwheel 사용하거나 shortcuts 또는 도구 옵션 패널에서 __Road Setback__, __Depth__, 그리고 __Width__ 조절할 수 있습니다.\n구획 셀은 기본 구역 지정 도구와도 완벽하게 호환됩니다.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial3.Title": "고급 사용법",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial3.Text": "You can freely manipulate parcels with __MoveIt__ and __modify roads without affecting your zoning__.\n __top-left Platter Menu__ 에서 구획셀 오버레이, 구획 셀 위 건물 생성 등의 전역 옵션을 설정할 수 있습니다.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Disclaimer.Title": "베타 면책 조항",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Disclaimer.Text": "Platter는 실험적인 베타 모드입니다.\n모드 제거 전, Platter 설정 페이지의 [구획 셀 제거] 버튼을 눌러 커스텀 구획 셀을 안전하게 삭제하세요.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Button": "Get plattin'!",
  "Assets.NAME[PlatterCat]": "플레터 - 구획 셀",
  "Assets.DESCRIPTION[PlatterCat]": "구역 블록이 포함된 배치형 구획 셀.",
  "SubServices.NAME[PlatterCat]": "플레터 - 구획 셀",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[PlatterCat]": "구역 블록이 포함된 배치형 구획 셀.",
  "Assets.NAME[Parcel 2x2]": "구획 셀 (2x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x2]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 2 칸, 세로 2 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 2x3]": "구획 셀 (2x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x3]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 2 칸, 세로 3 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 2x4]": "구획 셀 (2x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x4]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 2 칸, 세로 4 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 2x5]": "구획 셀 (2x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x5]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 2 칸, 세로 5 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 2x6]": "구획 셀 (2x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x6]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 2 칸, 세로 6 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 3x2]": "구획 셀 (3x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x2]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 3 칸, 세로 2 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 3x3]": "구획 셀 (3x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x3]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 3 칸, 세로 3 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 3x4]": "구획 셀 (3x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x4]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 3 칸, 세로 4 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 3x5]": "구획 셀 (3x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x5]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 3 칸, 세로 5 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 3x6]": "구획 셀 (3x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x6]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 3 칸, 세로 6 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 4x2]": "구획 셀 (4x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x2]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 4 칸, 세로 2 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 4x3]": "구획 셀 (4x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x3]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 4 칸, 세로 3 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 4x4]": "구획 셀 (4x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x4]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 4 칸, 세로 4 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 4x5]": "구획 셀 (4x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x5]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 4 칸, 세로 5 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 4x6]": "구획 셀 (4x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x6]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 4 칸, 세로 6 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 5x2]": "구획 셀 (5x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x2]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 5 칸, 세로 2 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 5x3]": "구획 셀 (5x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x3]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 5 칸, 세로 3 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 5x4]": "구획 셀 (5x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x4]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 5 칸, 세로 4 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 5x5]": "구획 셀 (5x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x5]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 5 칸, 세로 5 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 5x6]": "구획 셀 (5x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x6]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 5 칸, 세로 6 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 6x2]": "구획 셀 (6x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x2]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 6 칸, 세로 2 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 6x3]": "구획 셀 (6x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x3]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 6 칸, 세로 3 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 6x4]": "구획 셀 (6x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x4]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 6 칸, 세로 4 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 6x5]": "구획 셀 (6x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x5]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 6 칸, 세로 5 칸",
  "Assets.NAME[Parcel 6x6]": "구획 셀 (6x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x6]": "구역 블록이 적용된 구획 셀. 가로 6 칸, 세로 6 칸",
  "Assets.NAME[Unzoned]": "구역화되지 않음"
}